中環要人

中環要人！！！

全世界出嚟！咁全部附近公司就收皮就可以多啲手足